Họ và tên: Nguyễn Văn Đức
Ngày sinh: 02/08/1994
Mã SV:	12020104
Lớp:	K57CA
************************
Piece.java: tạo mảnh và các thao tác với các mảnh

Board.java: tạo bảng dựa theo đoạn code đã cho sẵn, các thao tác với bảng và mảnh trên bảng
JBrainTetris.java: tính toán nước đi cho các mảnh và tự động chơi
(có bổ sung thêm phần Chơi khó – Adversary )